{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008528",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "키피스"
    },
    "text": "ソウル城北区綿木洞に位置するキピスは、個人カフェとして手作りデザートを提供しています。 すべてのデザートは糖度を適度に調節して気軽に楽しめるように作られています。 キピスでは塩パンとラテも販売していますので、お越しください。 お店は最大4名までご利用いただけます。ペット同伴の際は、ペットの安全のため、徹底した管理とケアをお願いします。 電話がつながりにくい時がありますので、ご了承ください。 帰りは西一帯前徒歩2分の距離であり、綿木店ドミノピザとテリロゼトッポッキの間に位置しています。 前の道路には駐車取り締まりがある可能性がありますので、当民営駐車場やヌルボム公営駐車場をご利用ください。 カフェのメニューには、さまざまなケーキ、ラテ、塩パン、フィナンシェ、いちごなどがあります。 テイクアウトも可能であり、価格は変動する場合があります。 団体おやつデザートギフトラッピングも可能です。 最高のサービスでお客様をお迎えします。",
    "QA": [
        {
            "question": "キピスはどこに位置していますか？",
            "answer": "キピスはソウル城北区綿木洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キピスでは何を提供していますか？",
            "answer": "キピスでは手作りデザートを提供しています。また、塩パンとラテも販売しています。"
        },
        {
            "question": "キピスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キピスの営業時間は10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "キピスではペットを連れて行けますか？",
            "answer": "はい、キピスではペットを連れて行くことができます。ただし、ペットの安全のため、徹底した管理とケアが必要です。"
        },
        {
            "question": "キピスの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、キピスの近くには当民営駐車場やヌルボム公営駐車場があります。前の道路には駐車取り締まりがある可能性があるため、そちらをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "キピスのメニューには何がありますか？",
            "answer": "キピスのメニューにはさまざまなケーキ、ラテ、塩パン、フィナンシェ、いちごなどがあります。"
        },
        {
            "question": "キピスではテイクアウトも可能ですか？",
            "answer": "はい、キピスではテイクアウトも可能です。ただし、価格は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キピスでは団体おやつデザートギフトラッピングもできますか？",
            "answer": "はい、キピスでは団体おやつデザートギフトラッピングも可能です。"
        },
        {
            "question": "キピスの最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "キピスの最大利用人数は4人です。"
        },
        {
            "question": "キピスの近くにはどんな店舗がありますか？",
            "answer": "キピスの近くには綿木店ドミノピザとテリロゼトッポッキがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 409
    }
}